「核爆都唔割」唔只係一句口號

呢句口號由一開始講到依加
講就好聽 做到既又有幾多呢
黑警既惡行講成晚都講唔完
香港其實一早已經無左法治
但我地仍捉緊一絲既盼望
繼續用我地既方式去抗爭落去
因為我地仲有200萬手足一齊行落去
兄弟爬山 各自努力 互相支持
成日都話要絕對相信前線既決定
但每次總有人係到屌係到分化
首先唔係前線既根本無資格屌
你可以比意見 但唔可以齋屌唔使成本咁
有改善既地方咪下次一齊做返好
我唔係鼓吹私了
而係過左三個月啦...
可唔可以比多少少信任同信心比前線
即使係打藍絲廢老打到爆血
都一定有佢地動機同原因
根本係大叔先撩者賤
依加人地只係留左少少血
遠遠比唔上我地手足留既血汗多
而且人地仲行得走得
手足算手下留情添 太善良啦
希望大家真係言行一致 核爆都唔割!!!
道理一直係我地呢邊 要團結過班藍絲!
如果黑警真係死全家 我都唔會割!!!
好 繼續出去推行動post

自推一下 第一個post

1/10

2/10

3/10

4/10

5/5 推住咁多夠啦

唔係獅鳥！係自衛！
點都唔撚割呀！

絲打講得無錯，幫推

請大家一齊正名
❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 1200 機場交通壓力測試

927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命